[放No Pay] 喺機場返工 你問我答

冇人搭飛機 喺屋企放No Pay 又唔敢出街好無聊

夠位煮個公仔麵

返咩工

有冇食過廿蚊 單送狗飯

Terminal同停機坪兩邊走

幾錢人工

有第一次食肚屙 之後就習慣了
中場No.1

正常班機量有OT hea做都3皮
但而家No pay底薪打個6折 4位數啦

再咁落去成個機場玩撚完

真係俾狗食但冇其他選擇

個個而家都part time秘撈都唔知到幾時

窮撚食唔起$5、60 food court
一係帶飯

爆過啲咩獲

so far未

7樓果幾間食到厭 又早收

呢排食佳美唔錯

Food court食到悶
好想見翻人山人海既機場

係寧願瘋狂OT賣血